有冇人對中醫有認識？

有冇中醫/中藥做過臨床測試？多唔多？結果又係點？

詳情？因咩事禿？其實會唔會咁啱因為飲食/生活習慣/心情頭髮自己正常返？

我都係，不過唔知點解下面啲頭髮小左好多